歐聯無啦啦又改制 改到on9999999999咁

32隊變36隊
多4隊可能比歐聯分高果啲球隊
即係曼聯好高分 但無緣前四都可以踢
仲有改埋咩瑞士制 好煩
最On9係想禁止
歐聯球隊做交易
即係皇馬同巴黎踢歐聯
皇馬唔可以買巴黎啲人